啲學前group真係低低地

依家三色台講緊啲playgroup 條友要個歲半既小朋友同人溝通 交流 佢講完唔覺得自己痴線之餘仲要好似真係好專業既一回事咁 仲要教啲小朋友(係一 兩歲嗰啲 一 兩歲咋) 面試 識字 不如教埋佢文理工商 快啲賺錢 快啲屌女 快啲死 快啲揾個窿埋撚咗佢算啦

係香港出世 真係投胎排錯隊

同埋好想同香港啲cls家長講

係你地孕育呢個咁瘋狂既環境

睇住啲細路 返屋企都冇得停 頭先播到個小朋友係屋企攀石

真係慘